The Elder Scrolls Online - Greymoor

有冇打手建議人玩
以前玩開WOW都有玩過下GW

呢隻平時單機咁?PVE PVP再搵人?
想搵隻online game玩下順便學英文

239元的就是基礎內容=本傳+晨風(第一章)
大約可以玩到七成的遊戲內容，基本上可以先買這個版本，先確認你喜歡玩。

449元又加了夏幕(第二章)+艾思薇爾(第三章)
艾思薇爾還有一個新職業死靈，買了這個等於買了八成內容，如果以覺得你應該會喜歡玩的話，就買這個，比日後要補完會便宜很多。

1799元又加了格雷幕爾(第四章)
這是今年中才開放的，通常新章節日後還會大特價，所以完全不必要現在就買齊。

但是無論買了哪一種，這些都是不含小DLC，那要從商城購買(要先買商城幣)，或是購買會員通行證才能玩，所謂小DLC有兩種：
(1)副本：就是一些額外的副本，又臭又長，通常玩一次就不太會想玩第二次。
(2)小地圖：就是一兩天就可以全部踏遍的小區域，值得玩，但是不玩也不怎麼樣。

說的比較簡單，省略了很多內容，大致上是這樣。

漢化的部分，簡體中文的還是有在更新()，但是沒有人把他轉成繁體就是了。
基本上用簡體包不介意的話，是可以克服遊戲的語言障礙。
(當然還是有一些小問題，例如些插件不支援中文)

香港無人玩???

eso長期冇人理
我有玩開既 不過未必一出就買skyrim chapter

隻game唔差
但PVP/PVE好綁死meta
例如打trials 可以全部DPS一樣build
PVP黎講 又係得兩/三個class勁 基本上50%class50%技術
戰場長期得EP贏 DC玩家好少

普通副本PUG都過到 想刷裝唔洗特登夾人
唯一係veteran trials hard mode先難玩 要打過辛苦過返工
差不多每星期抽兩日 每日同固定既人練3個鐘 練返四個月先叫有希望

利申 玩左3000個鐘

感謝
我好好研究下
唔想無野做又再玩Witcher 3

Pve 做quest幾有feel 咖，有時間心情真係慢慢由Bleakrock isle 跟住做任務離開小島做英雄同單機RPG果隻樣，好易揾人一齊玩，佢又加咗個zone exploration 會帶你慢慢由景點地城探索
你買Greymoor 就啱曬，
With a new tutorial and a standalone story, Greymoor is built for new players.
可以順便訓練埋女友玩依隻，我地可以一齊玩
以前都唔會一出即買，但今次Greymoor 個哥德風格黑暗壓迫感設計幾靚，應該會買定

你都幾熟，而家仲有冇玩？
我就之前斷斷續續五年都求其鳩玩冇認真去研所過，
連white gold tower veteran 都打唔贏
PvP 俾人片兩刀就死
之前係玩Templar healer , 我好廢連最基本有MAna heal 人我都做唔倒。用幾吓heal 已經out of mana

仲有冇玩？

正常game 係香港向冇人玩，就算當年Everquest 好玩到令人放棄人生香港都係得一小班人玩( 而家仲有個Everquest project 1999 非官方 server 行緊，不過要裝隻game首先要Everquest titanium edition installation disc , 套碟俾人炒到千$6)
唔講mmo
講吓果啲勁hit既platformer game 例如dead cells / cup head 依啲香港都冇人玩

我有玩EQ wor
咩碟黎個隻
當年裝game個隻cd ?

Yes , 有齊10隻expension pack 周年紀念版
有人放晒五隻CD上去google drive

我見到咁難得都已經backup咗上去iCloud drive
對我嚟講有頭三隻已經夠, 近十年啲game 設計全部都低能腦殘化，好似EQ 果類public zone 設計先最令人著迷，每一個zone 都整到好有危機感壓迫感可以solo / group camp / 同時又會有rare spawn raid boss 喺度遊蕩，好似velious 冰世界個Velketor's Labyrinth 咁
普通group 個班人就會自己搵個靚位喺度camp
勁啲嗰啲就會走入去核心城堡區域, 再打入啲就係raid 級數
最正係你可以喺普通區域望見透明冰幕牆入邊嗰啲恐怖高等級生物，點似得呢個年代啲腦殘game咁一個區域就劃分咗一個等級完全冇危機冇危險真係會玩到瞌眼瞓

諗返起細個十一二歲開始玩唔知頭唔知路英文又唔好同人溝通唔到玩死靈無啦啦俾npc打死都唔知乜嘢事,( East common land 啲屋仔入面啲npc , 原來佢係paladin所以一見我就會KOS )

諗反玩嗰四年時間都係死嚟死去揾group +camp 野想入top raid guild ( 但連最基本gear up 自己都做唔倒)但已經留低永世回憶，我細佬當年得八歲都玩到成個禮拜唔瞓覺唔沖涼今年24歲佢都仍然想尋找番個種EQ feel )

01 The Ruins of Kunark
02 The Scars of Velious
03 The Shadows of Luclin

我都係死靈user
個陣50封頂我係server第一人不過後尾無玩了
後來開左60之後都係升到58定唔知幾多就無再玩落去

玩左500個鐘
當單機玩故事一流
不過最後棄Game原因:
戰鬥好似打空氣
每個地區太多野做同重複，同Ubisoft D open world一樣問題
PVP Lag 到玩唔到

Eq player ?
咩server ?

2個月無玩 要返輪班 無時間玩Vet trials progression group

而PVP PVE差不多都玩到極限

戰場PVP打得贏我既人 基本上都記得晒啲名

係啊，Veeshan server , 果時好想入fires of heaven , 同我細細佬接力廿四小時咁打hold 住個group + camp 個靚位

原本pantheon : rise of the fallen 係最後希望
但EQ 靈魂就係Brad McQuaid ，可以五十歲就冇啦啦死撚咗。上年十月。

點解依個年代會揾個類似overthere/ dreadland /Frontier Mountains /charlok / cazic thule /Southern Karana 依啲大開放設計既真係零，eq真係做到每個角落都有佢既靈魂。。果種大家真正有互動既感覺先最令人上癮，目前為止最接近既就得project gorgon , 但佢地規模太小，幾個月到一年先會有一個新zone / new feature , 不過對於現今冇時間又想感受重温吓1/100 eq feel 係點既就可以試吓，都係176冇月費

講起就令我諗起eso /現今mmo d mob 有幾生硬死板冇靈魂。。追追吓你就會突然企咗喺度> 無敵兼無法鎖定> 跑翻去原地On99 企喺度 / 想玩野pull train 都冇可能，腦殘世代啲mob 只會target 你兼追你幾十米
vs EQ 不固定時間地點+ 有placeholder + 追到你死為止果種壓迫感+ 你死完要身邊全部人都死曬佢地先散場兼camp 住你條屍
有時上去睇翻啲故事背景自己當年咁玩都錯過咗好多野

咁喪？ 你係玩Pc 版？
我依五六年嚟斷斷續續咁玩，真係靠elderscroll 個背景同佢個世界觀設定整得靚去迫自己投入
好想俾個account你玩到極限
Vet trial 只打過一次
Solo trial 一次都冇贏過 308 champion points Templar

唔會再有game可以做到eq呢個level。
好慶幸有玩過果個年代嘅online game

有玩過
不過當單機玩

留名
之前玩左排有d悶
而家又諗住down番黎玩

我都係 次次都玩唔得耐跟手又唔玩...

無game 再做到uo/we/daoc 個種感覺...